做人好悶

人又冇 錢又冇

每日番工放工

今日星期日放假

連英超都冇

睇波係我專一鍾意既野

訓係鋪床度冇野好做

諗諗下

人生為乜

好想針

啱啊

有時做人就係因為將想要既野無限放大

結果望唔到其實身邊有好多美好既事

有時候可以靜下 思考下 欣賞下

都係一件好事黎 唔好諗得咁灰

跟風屠龍

咪撚再講啦 屌你老母